揮春手足做得好

呢期我老母(藍)、我未來外母(藍)、我D親戚(藍)都有各自拎佢地果區既黃議員既手寫揮春, 個個都幾欣賞「估唔到個後生仔又寫得幾好」
呢D野係入到腦架, 至少入一陣, 免費既野佢地唔分黃藍, 寫得好佢地一定照拎, 拎完對個議員觀感當堂好曬唔知點解架

對藍屍黎講
有着數就得
埋得佢咩立場